乜嘢姜濤、Mirror呀😅 完全唔係TL韓梓亮嘅對手！

香港唔配有TL

扑濕扒tee people

老老實實 party with TL真係好聽過viu tv啲歌

我頂呀

唔通聽噢碌at me碌at me咩😅😅

王嘉爾吊打啦😅

翻大陸啦🤗

求I just wanna have some fun~~~波浪手gif

呢個有無有表情版？

正

問韓梓亮啦😅

TL/MAX.B/Jero/梁家進/梁迪斯/梁柏廷/韓梓亮/韓子亮/BLACKJACK

得啖笑啦😅😅

最上面第二張咩事？小兒麻痹？

TL 首歌已經係我對上一首會loop 既本地歌曲

清泉

事實🤣

愈聽愈有味

TL好高質架
你班契弟唔識欣賞咋

party boy吊打晒

香港人欠TL一個交代

大家都係on9仔/廢柴 不用分得那麼細

扑濕party people

Party all day 屙未怕死～

Play with TL

TL 走得太前

屈濕party people

TL

樹賣悲悲~

What’s up party people

講真，支持本土

講得好！

至少我見到TL仲識笑 見到mirror好有亞視味

tl

TL世界第一

駁唔到

TL一人男團
邊撚到有得比

Party with TL

blackjack真係=TL?

其實邊個會比錢捧佢拍咁多mv

TL for sure